屈dee速入！！！

痴撚線冲哥(冲記)竟然會講李斯特城(佢講咗做曼斯特城)

四眼俾人告被動 你喺冷氣房玩分化

四眼俾人DQ 你喺冷氣房玩分化

屈dee死能左？影視台都唔見佢

屈dee泰國人
又撐李城
佢咪係沖哥

沖哥屈能到

佢似係 仲要咁撐tvb

佢依家住嗰到原來都要成萬蚊港紙租 勁屈

佢幫人賣樓同做沖遊泰國
得十萬follow唔夠
其實佢維唔維到皮

師兄最後有冇參選

維唔到啦
冲遊泰國佢友情價賣比tvb 依家仲要疫情冇得拍
泰國樓本身少人買 賣廣告都冇咩肉食

佢youtube啲片又唔見有咩廣告成份 淨係靠view數邊夠佢食

爭35個

我下年幫手

其實泰國旅遊局係味一直sponsor緊佢
日日拍片連camera man要好多錢

之前聽佢講 泰國都無搵佢做旅遊大使
難得咁有心拍片介紹泰國
而家yt仲要競爭咁大

幫東哥健哥先

應該就無喇

沖哥做咩唔娶泰妹
屈dee夢寐以求

我都估無 頂多咪間中搵佢返黎香港宣傳下 同埋幫佢搞個working visa

不過佢有講個cam man(人者毛敵)係佢朋友(唔知係咪男朋友)個細佬 冇收錢幫佢拍

冲哥應該係gay

條仆街去埋呢啲地方 肯定係gay啦